[有人貼左未] 情操高尚的陳同佳！香港人欠大粒墨一個交代！

credit : Facebook 葉一知

咸了 一直誤會左佳仔

特首欠他一個大紫荊勳章

睇親呢類嘅嘢
都會覺得幾好笑
然後好多時笑唔出

睇頭條新聞都係咁

在香港生存，要學會苦中作樂

哭了，阿佳無罪

香港=on99

殺人放火金腰帶係香港教條

佳仔斬係友雞姐
他只是個孩子

佳仔都係殺雞姐
他只是個孩子